[死到臨頭都唔知]覺得唔需要移民的連登仔未免太短視

好多人都覺得香港有樓打工返就唔需要移民 但係佢地根本無計到取消左香港關係法之後既事
中國依家成為左美國既敵人 被打到一沉不起係遲早既事
而無論支爆會否發生 香港既下場都係死路一條
咪當美國係傻 比中共不停利用香港係咁屈機 依家份香港報告一年衰過一年已經係種警號
依家個情況根本就係同時間競賽 你要係美國正式有官員出黎吹風 取消關係法
引發全港恐慌 全港爭相申請移民前 完成你既申請
因為到時除左一下子出現十倍甚至數十倍以上既申請 D國家自然落大閘 大幅度提升條件
果時你就係好似D人見AO工咁 同數以萬計既精英鬥勁 可能100人先有1人成功

而且到時甚至會出現銀行擠提 社會混亂既情況 個個人都覺得香港唔安全
外資撤離 大量失業發生
唔排除會有新雨傘革命 但都係浪費時間
移民唔到既人都要留係香港做榮譽的中國人 後代生生世世都要為奴 享受1984式既生活
依家講緊迴避將會發生既災難 本是同林鳥 大難臨頭各自飛
唔明白點解仲有人會用咩有親戚係香港 怕悶之類既理由唔走
依家講到自己點無所謂既人 多數到真係發生既時候 為左走難 除時乜9親戚都放埋一二邊
現在不過係仲未發生 所以自我感覺良好姐

唔係需要唔需要既問題

係應該定唔應該既問題,

以及移唔移到既問題

有心移民 依家開始學語言成技術根本不成問題
不過係D人心中仲有假希望 先唔去做姐
如果有個死限期 5年內申請唔到就會死 班友就算一日訓4小時 無娛樂都會攪掂佢

起碼都要合資格 移完搵到食先得架

呢d問題只會係有番十幾二十萬以上既中產先會擔心，窮撚不嬲無所畏懼。

d人驚港紙收皮而家先急急腳轉美金。窮撚轉黎手續費都蝕埋

道理大家都明,但實際執行難呢
移民一係要一大舊錢一係要專業技術,仲要家下各國收緊移民政策,有錢都未必得
仲有連登仔唔係幾歲細路,唔似細個學習期咁易重新學過D野,又唔係老野去退休歎世界,要精通D外語 重新融入社區 認路 建立新既社交圈子
唔好睇得咁易,有D野唔係有心就得,咁易學好其他語言同掌握好專業技術既話呢個世界就無窮人啦

十幾二十萬以上？

你應該係指十幾二十萬以上英鎊？

廿萬英磅你移泰國定台灣 歐美分分鐘要8位數港紙喎

諗住去 Syria 申請難民庇護

其實坐完移民監後返香港住咪得囉

就算香港變另一個深圳廣州，都好過去外國做二等公民啦
97前都出現過移民潮，好多中產有錢人放棄香港一切移民他國，到最後好多回流出現

仲可以搞香港獨立呢條出路

d 人對移民呢樣野點都有得踩架啦
加拿大又話太涷
澳洲又話驚歧視
美國又驚槍擊案
英國又話冇野食
日本又話職場文化
台灣又話人工太低

移唔移到民好多時都係人既問題，對任何國家都有得踩，岩既都係香港最好

與其講需唔需要，不如講能唔能夠

你拎到人地國家護照點二等國民法 ？
定係你揸住本bno 或者中國香港護照就當自己移左民？

你會唔會衝出黎柒?

種族，工作崗位
你以為去到仲可以lead到班鬼仔

樓主放棄啦 , Child登仔成日拎支爆打飛機 , 唔講以為支爆後香港就會自動獨立 , 成熟少少既人一早鋪好曬路閃人啦 , 重同班細路仔癲咩

講到係中國香港生存係一等公民咁
工作，中國人，鬼佬優先
福利，中國人，南亞人優先
犯罪，中國人輕判/冇事，香港人就重判

係香港講種族有排都未到三等香港人啦

除左中資機構，我好少見內地人lead香港人
福利基本上係平等，只係大家覺得點解新移民可以即刻同香港人爭啫
犯罪我有啲認同，主要出於政治因素

點解你會覺得福利係平等，淨係講公屋新移民上樓快過本地香港人幾多倍，香港人你排十世都未排到，中國人一落到黎極速上樓，資產係晒中國你check 都check 唔到 仲有其他都廢時講，如果你係香港生存返一段長時間既你自自然然會感受到

不過都係果句，香港最好，大家留返係香港唔好走就岩

或者咁講，有錢喺香港生活真係幾爽
窮去到邊都唔受歡迎
完~

老婆台灣人
香港對我來講只係搵食用既地方
如果真係出事到時就去投靠岳父

有中國人既地方就會搞亂個地方 講錢唔講心 全部利益行先

中國人陸續移民澳洲 加拿太 = 樓價升到全球第2,第3

唔洗望 包括大家所謂既香港人 都係計算係中國人之中

所以認清一個事實 認清歷史

比中國香港人移到民 個國家不出20年 又變成乜乜最高 乜乜最高 全部負面野

加個“完～”好瀟灑，即刻贏曬

支那畜黎香港=蝗蟲
香港人移民=為勢所逼
華人賤種無民主真係唔抵可憐
睇下人地其他民族有事係咪諗移民先啦

你俾夠錢我我咪買曬軍火飛返黎香港打仗囉

到時咪一堆人獨善其身咁不了

唔俾錢又想人地幫你推翻政權？
得!推完之後人地可以獨裁咪有人肯做囉

嘩，講到學語言學技術講到食生菜咁，你有咩quali先？

十幾二十萬都算中產，英鎊定歐羅呀？

移唔到者

有邊個有能力唔想走

打仗冇鬼用
入共產黨做間諜先有用
但要支那唔覺得你係香港人

或者你有個有遠見同埋會幫你嘅親戚...

無錢無技術都可以去移民，不過要預下一代(或者起碼你要喺嗰邊大學畢業)先至會有可能出人頭地囉。

利申，老豆老母唔識英文都因為我同細佬移民去美帝，老豆有次搭錯車成功用broken English同身體語言同黑人巴士司機溝通到，搭返架啱嘅車返嚟

長期置頂

97 後嘅香港人只係三等蟻民：蝗, 蝻，豬
而家升level 做二等，仲要係公民，梗係狗衝啦
之後前移民係對共產黨無信心，攞個外國護照以防萬一，無乜大事發生咪返嚟囉。
今次嘅移民潮係對共產黨已死心，走左未必會再返嚟。
呢個係連登仔上位好機會啦

樓主寫晒我心聲出黎

應唔應該
笑撚死 除左人 重有咩好留戀

有得移你估我唔想咩
莫講話錢，就算技術移民你覺得好似你講咁易

I don't even have a fucking country, you imbecile.

多謝鼓勵
我係有學歷，不過要重新裝備自己
因為cv太花，技術移民恐怕有難度
唔知可以點做

我就冇所謂, as long as 個細路唔駛畀人洗腦
因為自己有學歷冇技術
識英文但係能力有限

錢 樓 食好西 睇D 乜乜柒柒女神BB 口腔 呢D先係生命真諦

自由咩黎架?

我屋企人當年移民加拿大時，張record of landing上面原國藉係寫住：stateless(無國藉人士)
入加藉前我屋企人係拎本CI，移民局話香港唔係國藉，仲好開心咁話你地而家終於有國藉喇

千祈唔好移

唔想見到啲仆街藍絲香港人過黎。

不過通常佢地己有外國護照。。。

一諗起佢地去咗外國都會繼續吹奏贏國就把幾火

大陸己經滲透好多蝗到國外，全部間諜。。。

00後: 飲喜茶, 自由不了

目前 分開4種人 第1種係已有外國護照 食緊花生既人
第2種係已有全盤計劃進行緊移民既人
第3種 雖然有些不安 但係依然努力嘗試達成各種移民既人
同第4種 已經完全放棄移民否定左自己 亦打算否定他人既人 佢地通常既理由係儲錢同學技術 語言都好難達成
但係香港又唔係聽日就陸沉 仲有最少數年時間比人準備 不過已經自我放棄既人 無必要理會佢 地 希望其他人能夠繼續努力 最終達成自己既移民夢想

人地國家大你咪又係去大城市推高樓價物價 唔通你會去幫手開荒咩

以前啲加拿大人幾憎香港移民你知又唔知

我成日都屌講「只有窮人先會想移民，有錢人喺香港係天堂」嘅人架喇
有錢唔代表就有有錢人思想
呢刻有幾多錢都好
只識諗現在唔識予想未來嘅人只會一路守唔到財
有幾多身家都會敗晒

其實有錢人先移民得多
97年前已經走左一大批老闆、專業人士同公務員
97年後見香港冇被共產就回流返黎食兩家茶禮，但有咩事隨時可以走

香港關係法
美國打沉中國，香港無運行
中國打沉美國，姐係香港無晒利用價值，常言道兔死狗烹，香港一樣無運行

香港人真係好撚慘

公務員走鬼到咩

講撚到唔移民就係無遠見既垃圾咁真係cls

鬼唔想咩大佬 你叫羅家英生番d頭髮出黎丫

移民咪又係集中晒係發達國家嘅大城市，唔通會去西伯利亞開荒 又唔係得香港人想移民

加拿大人: 我憎你們這班香港人!

一係投資一係技術，是但一樣都絕對唔係努力就得

唔係，不過全世界都會有排斥移民嘅傾向，唔好覺得香港人會係例外

當年係指64之後？

CI不嬲係發比無國籍人仕,97前香港人嘅國籍係英國屬土公民(BDTC)